[18/19non-jupas]ITC offer god降臨🙏🙏🙏集氣區

今日meeting完
Poly itc offer god
集下氣 圍下爐 一齊等

Hello 絲打 retail?

無錯 你都係？

係呀 希望齊齊有offer

係就好 今年cutoff又高左

你地meeting完test左咩

有冇人知itc portfo 係咪一定要design件衫架？

求秒回

你哋cgpa幾多啊？

Fashion retailing

Retailing 讀完真係出黎做sales

3.1x咋我 你呢？

我諗未必窄到咁嘅 sales唔讀都有得做啦

Lm
係咪meeting認真聽就會識寫篇㗎啦？

文

幫一個FD拜ITC offer God 佢話佢3月6先IN
知佢對呢科好有興趣 話想做VM 方面既野
雖然呢排佢好似好憎我咁
但我都希望佢可以收到佢想要既offer

上次meeting佢講fashion retailing係乜 最後問都係問你覺得fashion retailing係乜 不過唔知佢想要嘅答案係真係照抄嘅答案定特別啲嘅

好啦唔該 等我準備下先
Btw你好似係今年再戰itc?

定啲黎啦 絲打 你會有offer既 比啲信心自己啦
等我個frd in 果日叫佢提醒12分精神先

加油呀 絲打

係阿gpa太低又唔想認命今年再搏過 加油阿絲打 你retail?

多謝巴打 你同你朋友都會有嘅

3.4

Thx巴打

係啊retail 我3.25 好淆
今年一定掂既 唔好放棄

Offer god

有冇人去左 itc marketing meeting

thanks絲打 你唔驚啦掂到cutoff 等offer過程好漫長...記得上年都有個itc po取下暖

我有追哂上年3個post
每到星期四凌晨就Feel到大家都好徬徨好緊張

想知佢係咪真係會睇written test，咁多人報，會唔會純碎跟gpa派？

想問下wriiten test last幾耐同埋要寫幾多篇文 星期二去 淆淆地

係 上年一知道有cutoff果下即刻頹左

我覺得九成睇gpa

半個鐘300字 唔洗驚到時meeting聽書抄多啲note方便writing test時用

ok唔該你 希望大家都收到offer

offer god
itc marketing入黎取暖

Retailing god

Retailing 揮個手

ITC retailing offer god

有冇人知itc marketing 個written test問乜？
祝各位有offer

唔知今年個cut off會高成點
俾我一個offer就得 讀乜都冇所謂

Itc offer god

幫兄弟拜多次ITC Offer God
希離佢聽日順順利利
讀到想讀既ITC Retail

拜下itc retail god先
求聽日順順利利 我好想有u life啊

可以睇住notes嚟寫writing？

大家written test 寫成點

上年呢？

街已仆

上年3.4

今日meeting?

絲打 今年份written好難？

點解咁講呀 絲打 係咪今日份written好難？
唔好咁灰住先 話唔定其他人都寫得柒

聽講有分meeting同interview 有無人知有咩分別?

會大步攬過架 希望我個fd同你都會冇事既
Offer God 要保住你地2個 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

好驚 份written test寫到小學生寫啲文咁
希望個cut off 唔好咁高

好似話mkt同retail全部都係meeting tech同design果啲先係interview

我都係 唔知要點寫先突出到自己

其實真係好奇怪，呢科3.2x就會有meeting/interview，但係conditional offer 就要人有3.4cgpa先收，即係要人突然爆到3.8x先得

佢今年問對一個fashion brand 嘅成功marketing有幾重要 類似係咁
寫就有嘢寫嘅 因為meeting前我都有上網揾下料
meeting又有抄notes
但認真 得30分鐘 啲organization一定好差
唉 我真心想讀itc mkt唔係當水泡 但好驚gpa唔夠
同埋多數跟份written test嚟派定Gpa出offer?

加油絲打機會係留俾有準備嘅人你得嘅 唔知點解我覺得gpa佔大多數 我諗只要過cutoff written test正正常常就得

今年tech都係interview

得半個鐘真係寫唔到好多
我寫得好差

希望過到cut off
暫時cgpa 3.4幾 只要今年唔好又拉高就得

年年都通脹架啦 得3.2 3.3 個啲預左陪跑 因為大把3.5above既人報

見到有3.4以上 先會睇written test考慮?

我諗係啦 應該過cutoff係基本

比左tech meeting 係咪就注定係tech.. 好想入retail

有咩可以問我
利申 之前hkcc cgpa3.4 報個時cgpa 3.5 而加入反itc mkt 想幫反你地 答到就答

tg?

幾時出offer呀 等到好徬徨

咪講咗今個月22號囉

邊到

嗰日去meeting咪有講

巴打你係retail定marketing? 祝巴打有offer

想問大家講緊既cut off係itc mkt?
有冇人知上年itc retail cut off幾多

Gpa3.2

Tech offer god plzzzz🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Tech offer God

Retail offer god

Tech係咪會今晚派

一拜itc retail offer god

Retail offer god 咩stream都好有offer就好

City Chin&His offer god

就快12點了

有冇人收到？

有了

咩stream??

Retail唔係22號先出咩

Tech?

Condition幾多？

retail offer god

見樓上話tech今日出

收到retailing

有冇人收到tech offer？有個fd收到retail offer

恭喜 gpa幾高？

係咪會陸續再出
收到/有朋友收到可唔可以講下cgpa幾多

hkcc 3.37

想問下幾號meeting? btw congrats

仲有冇人收到？

Itc嘅conditional offer係計cgpa定係sem4?

offer god

ITC Offer God

收到tech

巴打gpa幾高？

你地都係1/3 meeting?

早啲去meeting關事？
係既話比個假希望嚟都好

3.9 hkcc

哇為理想？定水泡？

係email定Eadmission到睇

1/3 meeting

想問下係first choice 定second

有冇印象meeting上有講過係今日開始出？
因為我6號去 嗰時佢係話22號開始出

1st

佢話最早可以月中有 冇印象特別講邊日

咁6號就應該真係等下星期四出offer

我都記得佢話大約月尾🤔

想知tech同retail condition要幾多？

有fd 6號meeting都收到offer

唔該晒你

想死
Cgpa 過3.3？

係阿

今年condition 3.3?

宜家只好信佢係逐個星期慢慢出

我估係

之前睇有人itc hd 收到condition 係3.25

有無人知grad左係咪另類d咁派offer 例如係收direct offer

Poly本部Hd好似難啲拎高gpa
會唔會係分開比conditional offer?

我mkt sem2 3.4
cgpa 3.5x

Retail既Cut off應該真係3.3
睇到大post個database有人填左conditional offer係3.3

3.33收唔到

Same here

邊日去meeting?
應該未出晒既 仲有機既

6號

有冇人做新一屆主席 打去探聽下

知唔知marketing幾時有

收唔到retail offer 係咪未出哂

same

望就望未出晒

Retail同mkt個conditional offer差0.1係咪傻撚左
好想讀retail啊
Tech都可以㗎

點解得retail要求高左

未有offer唔洗擔心既
大把人當呢科水泡 會有人放既

講就咁講 但真係幾唔開心

Same

掉我去tech就好 唔想gap完一年得個吉 雖然好有可能

你呢一年係出嚟做嘢定點過？
大post好似見到你有報im
im再戰啦

返pt加ielts thanks絲打希望你都早日袋offer啦

係好唔開心
好彩呢度可以圍爐取下暖

Itc過多幾年變神科都唔出奇

希望你會有回報啦
我都係得retail同im

放左second choice

Im幾時in?

有冇人放second choice收到？

3.31 收唔到retailing

21/3

6號meeting itc mkt
cgpa 3.43 冇offer

Poly itc retail offer god: 真係想讀架 唔係當水泡 希望所有有心想入嘅都入到啦

收到fashion retailing 會放

今年煲爆左 應該遲啲好似city ais ppp咁

有無人低過3.3而有收到retail

灰 過3.3 放左second choice無

暫時見到最低3.35有 retail offer

想問有冇人知tech既 conditional offer係幾多？

想問有冇人收到tech offer?
GPA好低 好驚冇offer

有offer既各位
請問幾號前要交留位費？

仲會唔會派

冇勇氣打去問

等埋22號啦 如果22號都無派先打去問都未遲 加油阿大家

Hello 絲打 見你都有im interview? 你session幾呀

Session12 你呢？ im真係我最後機會無嘅話要疊埋心水入恆管

我22 5點先in 加油

一齊加油啦絲打 到時in完話俾你知個情況 有冇入個tg gp？

我19號3點

Tech conditional offer幾多？
點解咁多人收都offer 都唔肯講

好呀 無入啊

你睇下入唔入個gp啦 d人都有分享下in左乜

有link咩?睇唔到

絲打可唔可以放link 我都搵唔到

Im tg gp:

Thank you

個conditional offer高左既話低過3.3係咪無望retail

加油

商科人係咪唔會入到tech... 佢又比左tech meeting我。。
Cgpa3.2

上年有派tech offer俾啲本身揀左retail既人
好似都起碼有幾個人係咁
所以商科唔影響

唔關事啊 我見tech d同學好多都商科

點解我係22號in

咩stream?

Marketing

拜一拜
Edit仍然未肯消失

Edit制

Offer god tech tech tech

tech offer god

唔知今晚會唔會出Offer呢
Retail offer god

點解你地會想入itc
冇前途

人各有志 你咁講唔係入番三大都冇前途啦

我咁問得 好明顯係覺得你地唔係好知呢科做乜

想有前途要讀乜？

其實個制係邊？名隔離？

上年hkcc 3.43收first round offer入itc marketing 大家加油 有咩都可以問

今晚係咪又會派

有冇放second choice收到？

Cgpa 3.1x 冇meeting 係咪完全冇希望了

希望會

希望今晚有我份

大post話係㩒落application no.之後print friendly隔離正中嗰個制

拜一拜 itc retail offer god

Offer god求下你眷顧我啦
收到一定會比心機讀

想問成科itc有冇收過cccu?機會好細？

據我所知係有收過cccu的 會收小過hkcc 我都係hkcc nonju入 今年grad 加油

offer god
如果收到offer我會比心機讀

Poly係咪唔收cie學生

Offer God

Tech Offer God

仲有35分鐘 加油大家

Tech offer god please

offer god🙏🏻🙏🏻

為有心想入嘅巴絲集氣！！

利申: 今年grad~

itc mkt offer god

有冇人有

Itc mkt god🙏🏻🙏🏻

乜都無

心碎

乜都冇

n手飯易唔易食

offer god求求你

係上星期一次過派哂？

冇

無

Retail mkt唔出奇
但tech我淨係見到一個 仲要係3.9x

點解好似咁多人冇咁？ 呢輪已經係食緊n手飯？

我收offer果年都唔係00:00就收到,唔駛錦擔心!

Retail mkt tech加埋都應該有100個位
真係得好少人有

巴打大概果年咩時候收到offer?

我好似大約一點先收到...

我地都係00.00收到！

利申:同朱茜係同學

我上年30號先收到mkt offer！唔洗咁擔心住！

Revise between 0000 to 0100
仲有機，巴絲們努力！

但上年好似係30號第一日派
利申追晒上年3個post

收到offer 有冇巴絲知道個conditional gpa係四個sem平均定sem4 only??

mkt offer ot retail?

應該係sem4?

4個sem拉均

Tech好似咩消息都冇。。。
果日meeting又話月中左右會既
到現家都唔見有消息
有冇人收到Tech Offer分享下

ITC Tech Offer God
利申 個Edit制仲係到

同問

絲 有沒tg?

推

幾時出design offer

有冇人冇咗edit制

同問
利申：仲有

放second choice係咪4月頭先知有冇offer?

Tg: itcoffergod
大家有野就tg問我啦

Retail係咪已經開始等緊n手飯？

點解3.37而家仲輪唔到mkt offer

想知edit制係咪真係關事？ 大家有無edit制？offer god

你冇？

有啊 仲係到

冇咗 會點

second choice幾時派offer

你無咗？

唔係 想問下

唔係科科都冇 你仲要up最後果個sem既成績

唔知今晚仲派唔派呢

幾時再派吖

係咪唔會出？

啱啱收到Gscm

唉今個禮拜都冇係咪啫係唔會有？

又冇 真係似派晒

屌 絕望

Tech都派左？有人收到？

其實真係好絕望 唔想再等

朋友啱先收到tech offer， poly hd gpa 3.1x

有冇人放2nd choice收到offer?

同分但無 sosad , 非poly hd

Sad 但係好似唔係好多人收到offer咁

又沒有了

成千幾人報

design幾時派

放左retail落second choice係未無望嫁啦？

First choice 都冇

今年好多fd都沒

我都想知。。。

啱啱打去問過 佢話design擺first choice嗰啲已經派咗啲 今個月19號會開始派俾擺second choice嗰啲

咁marketing 點

Retail mkt係咪派曬啦？

+1

Design幾時

冇咗edit制真係代表有offer咩

收到mkt offer thx offer god
condition 3.4 努力啲温書先

好想要mkt offer
收到ITC offer second choice

本身讀mkt?

係

錯post左原來

收到tech
thx offer god

Gpa幾多？first choice?

唔係呀 但我個科乜都要讀下

我擺mkt係first choice
之後second choice先係itc (mkt)
cgpa3.4幾 但condition係呢個sem要3.4

我依加個situation同你一樣… 有retail offer 我cgpa3.3x但係要我今個sem3.3… 失個手就meet唔到就仆街

加油呀!!!信心
宜家推哂啲工唔返 去温書
但今個Sem好頹 因為覺得自己都冇offer就走哂堂咁濟 宜家力挽狂瀾

你係今日出嘅個Offer？

有朋友收到itc mkt 但我無

有冇人收到design offer

係啊

我都打定輸數覺得無offer就日日都得過且過 點知sem尾先黎出offer.... 大家加油啊 有機會就做同學仔

Retail offer conditional cgpa 3.6
我係社科人 笑左 有冇人都係咁

retail 3.6咁高？

係呀 exact7ly
9月希望見到你做同學仔

我係

Itc retail 水泡科都收咁高搞乜鬼

前日收到polyu itc retail senior year
3/6 written test 題目 what is your favourite fashion brand and what makes it being successful. 大概咁上下

Cgpa 3.3x hkcc

Condition 3.3?

direct offer 黎

有冇人係試過meet唔到offer 跟住就下年再報多次？

點解咁好係direct offer

推
點解冇曬聲氣 其他stream都冇人收到offer嗱

推一推，想了解下今年IA同design cutoff係幾多？
另外有冇人收到tech offer?

收到retail offer
Condition sem4 gpa 3.3
感謝offer god

咩cc 咩gpa

Hkcc 3.33

唉 唔知佢會唔會再出呢

耐心等下 我都好愕然佢呢個時候派

其實如果報過陣cgpa無3.4 但如果加埋sem4 cgpa過3.4有無機有offer？

同問 見到有幾個唔同答案

差少少先meet到condition，可以點做

Fashion Design派左??

ching你差幾多

meet到offer
thx gpa god offer god!!!!

0.02

寫求情信喇

巴打你first choice 定second?

First choice

Itc 到7/8月有冇n手食

有冇人會玩itc個ocamp？

fashion mkt second choice
cgpa 3.38有無機？

同問 依加係咪派哂啦

諗緊 驚無groupmate

meet唔到offer係咪無機會架喇

Design offer god

同問 有無人打過電話去問？

岩岩收到電話叫我等 應該入左waiting list等n手飯？有無機會汁到?

上星期四都收到電話問我要唔要offer 叫我等 之後星期五就收到 祝絲打都有offer

絲打係未都係in retail? 係未要自己上佢admission 網check先知結果？

而家緊張到死

希望9月同你做到同學

係阿 如果有offer佢會有email send俾你 唔需要上網check

希望黎幾日有email通知 可以一齊做同學

想問下你地咩GPA
等緊

Cgpa3.22

我以爲今年retail cutoff係3.3再低就唔派
Btw差小小先過收唔到電話

Cgpa retail 3.33 冇offer

我想問下有無人收到retail year1 offer 好想有書讀

仲等緊下星期四更新 我都驚最後空歡喜一場

多唔多人係自己一個讀？

呢度 諗起開學就好不安

Ching 你排choice 1定choice2 ?

我想問下GPA 3.08有無機😭😭 依家勁不安😭

你報retail?

Choice 1

唔係啊 mkt😭

咁一定冇機了，mkt最低3.4

有冇人有tech嘅通知？

好老實講 我6月29朝早收到電話問要唔要offer 佢地話開緊會 唔要打比下個
我最後無要到 可能果日已經派曬要等reg day完

Reg day 係幾時？

係未逢星期三晚12點 個e-admission網已經知結果 唔洗再等晏啲

之前打過電話去又話7月8月繼續派 而家乜消息都冇

唔知 最後無要到 應該比左第二個

都係mkt？定其他？

Retailing係打電話問要唔要offer定係直接send email架 成兩個月無係香港

其實睇database都見而家仲派緊3.4X
如果係低過3.4既話可能要諗定後路
不過根據呢幾年既數據都睇得出
上左神枱既itc出年cut off應該都係會繼續升
就算Gap year都比較難入到
3.2~3.4可以準備得好啲
出年搏下city im

報果陣3.34 cccu mkt
計埋sem4 就3.47

之前話收到電話個位巴打係咪有offer la

仲等緊 開始諗緊佢打黎比希望我做咩

同意啊 開個gp一齊等offer

我計埋sem4 cgpa 3.31
Graducation gpa 3.35 放左marketing 係first choice，佢會唔會問我要唔要retail offer？

出咗timetable 3日8半

咩科

讀社科nonju報itc會唔會唔收 gpa約3.4

retail

我都係
其實個timetable會唔會係一樣 我都係retail

有冇fashion mkt既同學仔

可能真係一樣

Hi 巴打

Retail係唔係派曬 請問cgpa幾多？

依層我唔清楚
3.3x

佢係打電話定係send email出offer架？

4月收到
星期三晚12點 eadmission 個網出咗offer
星期四朝早9點幾 收到sms通知你有offer

btw個orientation搞成3日咁耐真係唔係好想去
不過希望到時識到朋友仔

巴打13號去唔去oday
Btw有冇人識開fashion mkt既tg gp

你話個workshop?
唔係一定要去咩

個workshop有咩要搞成三日呀 遲啲真係上堂有排學啦
有沒人知夠竟係做啲咩?
派啲重要info 咪算囉

有師兄話純粹報ocamp 冇咩特別唔洗番 btw會照去

佢之前有封email 話係講exchange, wie, internship

Ching諗住reg咩car
屌岩岩先睇得明黎緊兩年要點reg科 知唔知幾點先有得reg係咪有限時

tg me

itc mkt求朋友

me 留tg傾下？

又一星期了 求求你offer god

HELLO

想問cgpa3.1係咪冇希望啦
Sem4有過3.4
利:retail

有冇人收到year1 offer

conditional都3.3

我都等緊 好灰啊

3.33等retail N手

點解3.33都冇1st round offer？係咪關interview事？

我first round時候得3.31 之後sem4出咗先 3.33 cgpa

我都係哩d情況 唔知仲會唔會派 都無乜聲氣

想問有無人會報細o google完有人話伏但係又想玩下ocamp識grpmate

我想玩

聽人講好悶又伏 ....個ocamp幾錢

你打算聽日去報定等星期一嗰個咩workshop完左先去報？ 我想星期一先去報但係唔知會唔會話咩full左無得報

唔知啊 應該要到booth先知

星期一完咗先去

有冇人唔去workshop

咁我都決定星期一先去

我驚冇yr3玩

我都驚同一組無nonju入黎既人 話唔定得我地先會想玩細o

Marketing仲有冇機會派offer啊

有無人聽日去workshop

yr1 仲有冇得派... 之前聽人講, POLY HD 親生女冇3.0 都入得返

有冇人今年會再戰 itc non jupas

今年hkcc year2 first try
但我想問要點報架 我見佢就咁得一科fashion and textile嘅

上年就係揀完佢之後會再send 封email 叫你揀steam 但今年就仲未send

有冇人收到interview ?

有 你揀邊個stream 呀

我tech>retail>marketing 之後嗰啲唔記得咗
上年我報剩係得first choice meeting 唔知今年係咪改咗meeting方法 三個meeting都有

我tech放後三個都有meeting
應該係改左 我係收到intimate interview